有無人 我好辛苦

又係感情問題
有無人可以救下我

好, 就救你

講啦

多嗲

我都好辛苦
救命

你講喇

講你就講啦
開post又唔講詳情

救埋你

有無感情專家可以教我點樣愛一個人，點解我成日都做錯野搞到另外一半失望....甚至絕望 可唔可以教下我啊

放手 當係放過自己又好 放過佢又好

例如呢 一係試下直接同另一半講

例如做錯咩

O1?

做咗啲乜LUN嘢呀

做錯咩先

有兩次令佢好失望 話覺得好辛苦想自己一個算 但我真係好愛佢

第一次就比左啲假希望佢 第二次就佢出左事揾我唔到

有無人可以教我可以點做

講黎聽下

鍾意左個有女朋友既男仔
成日諗住佢
好似世界得佢咁
好辛苦 點先忘記到一個人

無辦法

具體。低能仔講嘢拖泥帶水

搵過個

冇錢仲撚辛苦呀 睇過 你有幾撚辛苦呀